HKBN食撚咗屎？？？

屌你老味，每隔三十秒斷一次。
咁大間寬頻公司都可以咁，執柒咗佢啦。

真係好垃圾

屌仲以為得我一個係咁

屌你老母一係就斷到無事啦 斷下得下想點撚樣

迫住用數據上網

我開頭都以為係，
打打下LOL係咁重新連接，我以為LOL壞咗。

點知我開Google都開唔到，
以為Router壞咗就Reboot試下，
Reboot咗兩次都唔得，
見LOL都斷到輸咗就熄機轉用手機。

最後手機都唔撚得，
一開連登，
原來個個HKBN嘅都係咁先知係HKBN收咗皮

屌你老母hkbn

呢下先燥

我用中移動 CMHK 1000M 都係一樣, 食L咗屎

好彩我無限

頭先仲想屌佢斷下連下好on9，轉個頭直接停埋

屌，都唔知係咪用HKBN啲料

都唔知係咪大陸啲網絡紅軍入侵

究竟咩撚野事斷下斷下

冇錯， 佢背後其實用 HKBN

可能係共產黨hack入嚟香港啲網絡公司收集用戶資料

即係HKBN收皮就冚家拎

我以為我router問題，我仲係咁reboot

開頭我都以為係，我而家重係斷下連下咁

屌佢老母

同清一樣，斷下得下。。。仆佢個街

我仲走去update
上個月尾到依家都係咁斷

好彩唔係玩CS:GO，Fifa UT呢啲，
如果唔係真係會好撚嬲

死撚曬，搞咩

其實smartone寬頻都係用HKBN
利伸:CMHK苦主

我係用Smartone ，有無update係咪好返？

屌那媽又斷過

又死左

報到
又斷咗

屌

又斷

打緊機斷到仆街
屌你老母hkbn

垃撚圾

斷撚夠未呀屌你老母

屌 有冇巴絲打而家又上唔到？ 屌佢老味 放假先搞啲咁既野

我重係斷下斷下咁，唉放假想好好咁打下機都唔得

same here

仲以為我問題

到底乜事係咁斷下斷下

HKBN 反中亂港 呢個時候唔比人係屋企無所事事係為左準備

又斷 屌佢老母

仲以為我問題 好on9

報到 斷下斷下

On9放假先搞啲咁嘅野

屌，唔好嘥咗我個下晝啦